DSE英文oral討論

大家好，我4月尾就考DSE英文口試，
我有睇過pastpaper，大約知道分part A group interaction同part B individual，同埋份卷會比篇文章你睇

但我唔係呢個年代既學生，所以其實唔太清楚個玩法，有d問題想問問大家

1）part A小組討論，係咪一定要用佢篇文章既內容去傾？考生可唔可以無視篇文，淨係講自己既point?

2) 如果一定要用佢篇文既內容，咁我可唔可以再加d自己既point去討論？

3）佢份卷會有幾題問題guide住考生，係咪一定要傾晒果幾條問題？我可唔可以自己開條新問題？

4）考part B時，係咪一定要用篇文既內容去講？

謝謝大家

第3題問得唔太好，
我既意思係份卷會建議考生係part A傾既方向，想問係咪一定要討論晒佢建議既咁多題？

可以
可以
係
唔係

謝謝毛主席